{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050624",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 로뎀펜션하우스펜션"
    },
    "text": "ソウル近郊で家族や団体で利用できるペンションで、入室は14:00から可能で、退室は12:00までです。 バーベキューを利用したい場合は炭やグリルが提供され、人数によって値段が変わります。 サラン分かち合い部屋と香り分かち合い部屋は、個別テラスとバーベキュー設備を提供しています。 喜び分かち合い部屋は室内で共用バーベキュー場を利用することができます。 幼児基準で1人につき10,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiを利用でき、愛犬は入室できません。 ギターでは屋外バーベキュー場をご利用いただけます。共用電子レンジは2階の客室廊下にございます。 駐車場は無料で利用できますが、状況によっては制限される場合があります。 ポイントとしてはチェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、炭やグリルは提供されますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用する場合は炭やグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金は人数によって変わりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの料金は人数によって変わります。"
        },
        {
            "question": "サラン分かち合い部屋と香り分かち合い部屋はどのような設備がありますか？",
            "answer": "サラン分かち合い部屋と香り分かち合い部屋には個別テラスとバーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "喜び分かち合い部屋ではバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "はい、喜び分かち合い部屋では室内で共用バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、幼児基準で1人につき10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "愛犬は入室できますか？",
            "answer": "残念ながら、愛犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ギターでは何が利用できますか？",
            "answer": "ギターでは屋外バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "共用電子レンジはどこにありますか？",
            "answer": "共用電子レンジは2階の客室廊下にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、状況によっては制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 437
    }
}